傳幼稚園明天起放農曆新年假

中小學呢？

無消息

一早應該啦⋯⋯
仲俾佢地交叉感染

小學一齊放

小學都係

終於驚出事

中喎

on9 流感都過喇，依家先黎放

d家長咪又係帶佢地周街去，好多仲帶佢地返大陸同其他小朋友玩

係咪已經出事？

到時湧晒嚟連登

渣架

打工仔唔係人呀？

陶生上次炒大車之後今次會唔會出聲

過左流感先黎放 好撚正

唔係

而家啲後生真係唔撚捱得

真係爆得好勁
不個學生果班34人有25個人無返
另一個成校有四十幾個流感
學校都只係派口罩叫學生帶住上堂算
好應該早啲放 唔係下個星期見親戚又交叉感染爆得仲勁

係咪死左好多人？

衞生防護中心總監正在見記者

牙

恐佈係而家傳媒淡化得好勁

以前幾單已經嘈到

其實死咗幾多學生？

流感嚴峻 消息指小學及幼稚園明日起停課
10:29 2018/02/07

流感肆虐，逾300間學校爆發流感。消息指，港府將宣布，小學及幼稚園明日(8日)起提早放年假。

衞生防護中心舉行記者會，由總監黃加慶匯報冬季流感的最新情況。中文大學醫學院呼吸系統科講座教授許樹昌、和港大醫學院微生物學系講座教授袁國勇亦會出席。

流感死亡人數增至113人，學校更出現大爆發，特首林鄭月娥昨日(6日)與與香港大學醫學院微生物學講座教授袁國勇及中文醫學院呼吸系統科講座教授許樹昌開會，聽取疫苗注射成效流感病理情況，及疫苗生產等問題，亦聽取了有關幼稚園停課的意見。

林鄭月娥昨稱，停課與否需要有科學基礎參考。許樹昌昨晚回應經濟日報查詢時表示，今日衞生防護中心召開記者會，屆時會詳細交代情況。

香港大學醫學院內科學系臨床教授孔繁毅認為，幼稚園毋須停課，因公院內科病床使用率並未如上年6、7月夏季流感高峰期時那麼高，加上學生即將放新年假，有望減低傳染情況。

防護中心疫苗可預防疾病科學委員會成員趙長成（兒科醫生）稱，他原本獲邀參加專家會，但未能出席，他直言贊成幼園提前放年假，因按美國經驗，放長假能有效減少交叉感染。不過，他對香港停課的效用保留，因香港父母很多時放學後帶小朋友補習，停課效果不佳。

事實上，學校爆發停不了，本月4至5日有32宗學校呈報爆發，包括10間幼稚園及幼兒中心、20間小學及2間中學。由上月至本周一，學校流感爆發已達331宗。

公院兒科病床使用率已經完全飽和，前日（5日）公院整體兒科病床使用率為100%，其中東區醫院達106%、廣華醫院115%、伊利沙伯醫院101%、瑪嘉烈醫院107%、仁濟醫院103%，屯門醫院最爆，高達126%。

香港幼稚園協會會長林雪梅指，若需提早放假，學校間有共識，料影響不大，因為目前已相當接近農曆新年，若有需要提早放假也無礙。
聖文嘉中英文幼稚園校長麥謝巧玲指，校方原本已訂在下周一（12日）放假，料港府即使要求提早，最快只能在周五（9日）起放假，要校方配合問題不大。

係犬隻

中學生抵抗力好好多

死左好多, 但大部份都係老人家

好似兩個

當年沙士又唔見佢會考改期？

唔洗返學呀?
咁上多兩堂興趣班啦

當年好多學校禮堂都未有冷氣
我要帶住口罩熱住咁考中作

痴線

年年都死一班香港人
再放一班新人黎

中學雞 聽日準時返學喇

而家讀小學幼稚園果班好多都係支那種黎

其實死幼小學生一個都嫌多啦, 而家死左人先停

好開心，我聽日就開始放

渣架

好野 聽日開始放假

正，可以打mon hun

有中學生死立即放埋

國際學校停唔停?

後知後覺
港共

中學都應該，成日都有啲中學生係度咳咳咳

有冇人有成班小學雞係校車 yeah 個張圖？

好野，返埋今日就放假

小小病 最好停撚埋市

今次流感咁勁

連登一定又變返暑假咁

d家長慘喇，無啦啦多成個星期係屋企唔知有咩做

係咪發生咩大獲野

一定係小學幼稚園失控爆發啦，頂唔住要停課，之前完全無講咁嚴重

無講唔代表無發生

幾個私補學生前前後後都中晒招，而家先停死撚得啦，小學生返唔返學可以有幾緊要？

其他區唔知, 但屯門爆到7彩

點解我唔係老師

大學呢

中學雞學好中文啦屌你老味

要傳染嘅而家都染曬
而家先停遲唔遲啲

可唔可以停埋個市

屯門呢d 地方既小朋友就由佢啦
比佢長大左都無乜用

老師要返架,學校照開放

大學生唔係人呀

我同你會唔會本身識

呢個po擇撚曬班中學雞名
多撚到 仲要上曬熱門

封關啦，直至流感消失

支那化
以前sars都仲有高永文有啲良心出黎警告大家，而家真係由得你死

「香港大學醫學院內科學系臨床教授孔繁毅認為，幼稚園毋須停課，因公院內科病床使用率並未如上年6、7月夏季流感高峰期時那麼高，加上學生即將放新年假，有望減低傳染情況。」

「公院兒科病床使用率已經完全飽和，前日（5日）公院整體兒科病床使用率為100%，其中東區醫院達106%、廣華醫院115%、伊利沙伯醫院101%、瑪嘉烈醫院107%、仁濟醫院103%，屯門醫院最爆，高達126%。」

做乜撚野呀佢

冇問題，使用率飽和，但未到歴史紀錄，留名等睇150%

上班族呢，唔係人呀

不嬲都唔係

快d 死啦

全港中學最快下周一停課

LIHKG @ Android

提早放假
返小幾日實習

yeah! ^_^

yeah!

一向都唔係

停工啦屌你老母

係狗

原來有連登仔讀緊小學

好想要

係衲弟

好撚多tim
你睇撚下啲質素

你地恨唔到啦
我放假喇

我都係

03年再來

返工既老成咁
死左去啦
而家係10後既世界

連登有無得裝firewall block小學雞？

可以放假啦

邊洗停課呀，只要關閉香港與強國出入境口岸，一星期，立即無事

00後果班全部溫室仔

吊，d公司請左d老母就多得今次停課唔少，我就係其中一個老闆